依家d 90後竟然想話做節要準時走？洗唔洗俾你放半日添呀！

係人都會知嚟緊就黎過年，

咁好多公司都會早放，

咁當然唔包括我公司啦！

因為我係國企，所以唔包埋都好正常，

點知有隻90後，

佢今年啱啱先入職，

佢就問我公司會唔會有早放，

咁我叫佢用下個腦自己都諗，

佢就講果日約左屋企人做節！

六點鬆會走(合約寫9-6，潛規則收7點)！

我就即刻鬧到佢差d cry，

仲串爆佢咁問佢洗唔洗放埋羅馬歷，儒略曆比你呀！

依家d 90後真係好貪小便宜，

早走果一陣都想貪！

Ching sick ball
依家啲 90 後當老馮有人執佢手尾

過節就想準時收工??垃圾一件

呢家啲90後

佢走左d野邊個跟

佢忽上腦

屌你老尾個90後同你上年個個一樣既

明知90後咁癈 點解仲請咁多90後

樓豬現實係唔係90後做嘢好大壓力 ?
不斷開針對90後膠post想 取暖?

唔同

作埋D咁既古仔攪分化
你比你故事中認為係垃圾既90後更垃圾

樓主無晒貨
要回帶

又係呢啲po
悶唔悶？

之前中秋係咪已經post過一次

90後唔捱得苦

我是90後 老闆星期一叫我地早走 好慘

所以一定要請00後 ，唔好再請90後呢啲廢青
利申90後

9-6 當然係5點打6點卡然後走人喇

聽日先做冬喎

早左日開po喎

Ching ho ball

大佬 到00後未

提早做 佢屋企

唔係話要針對90後，不過呢個同事就係90後

> 依家d 90後竟然想話做節要準時走？洗唔洗俾你放半日添呀！
唔係貪小便宜，而係慣例真係放半日買餸做節。依家啲老闆貪小便宜。要D員工做埋先走唔俾人做好個冬佢...

技窮?

以前不嬲都係做節準時走架啦
90後唔係人？
90後冇屋企人？

ching Ho ball

好耐無見

ching回晒塘

家下D 90後真係好廢,我以前日日做12個鐘都無怨言

我做24小時

Ching Ho Ball

個老細賺太多想俾大家賺下

樓主打算等陣放工？

重覆左既……
豬腦回晒塘

sor 公司 放早兩個鐘

系

今晚我公司全部同事爭住同老細做節
隻90後咁唔識做睇死佢一世上唔到位

無計啦，要趕返去睇達哥直播，你身為達哥頭號fans, 唔好咁計較啦

上年好似見過呢個post

唉 星期一公司放我地半日 我想繼續留係度做野
點解公司要咁對我地

利伸：90後

回晒塘

個90後有冇出賣backup佬

到00後未

開達哥po未

最近幸福嗎？

睇完笑一笑就算

潛你老母規則咩，用埋啲強國詞彙

應該用「行規、不成文規定」

你唔係中國人？

反到上晒腦

本身5.5日
聽日冬至，公司話唔洗返

你吔屎啦，國企咪撚放聖誕假吖笨

屌你真係好撚煩

好悶啊，俾d新意啦。

天氣冬呀吉清 今日著幾厚黑絲?

屌你 同之前嗰篇一撚樣

屌你老母

10d

己所不欲 勿施於人 啊
腦細

SkrSkr 666

射左兩個星期波過節去旅行

好鐘意睇啲廢老過時過節留係度做野

遲到早收三係員工福利

支持雲加教最聯嗎

豬蛇

講還講 唔好拎雲爺爺黎講ok ?

我想咸了😢😭

仲90後 00後啦依家
樓豬老餅跟唔上時代

明知係假膠都會睇到躁躁地

完全封鎖

樓豬有冇新野，好悶啦

loop左2年都係呢d
唔好話做節 我老細放到下年先返

又回帶

收撚皮啦你 已經冇人記得你啦 乖乖地係屋企打飛機啦

幾時轉 依家d 00後.....

唔係話針對幾多十後 但d九十後真係

樓主講得好好

樓豬好波 應該當住佢面撚鳩佢

巴打好文

ching 屌得好

上頭未有ORDER

屌你老母，90後最老個個都差唔多三十歲啦，到時同00後做同事，你就知咩叫慘啦，柒頭樓主

睇到悶 比啲新意啦ching 點G持得你落

講得好

我依家話走就走,你阻到我？ 你份閪工做唔做都罷啦

合約寫20k潛規則比30k

合約寫九至六
你放人七點

咁份約有冇寫違約要賠幾錢呀腦細

你食開屎覺得好味唔代表人地都覺得好味
請勿以己度人

我係hr 個竟90後話想早走 我同佢講你之後日日都唔駛返了

你咪唔好留囉

咩年代仲90後

2018

做節戈日唔洗返工啦，黑心公司食屎啦

年年到呢個時候就有呢件事發生，上年同前年個90後都係咁講

ja ga

屌你老母爛臭閪 樓主仆街全家死落十八層地獄

狗咬狗骨

今朝個fg grad姑娘都問我冬至有無得早走
我同佢講一句果日我唔番
個fg仲恰下恰下問咁姐係點
我：姐係clinic唔開

我year one睇你d文，下年grad la

回哂塘

屌你老母老屎忽
祝你生仔 __ __ __

55

公司係另一個家
點解唔留喺公司OT當做節?

Ching sick ball 啲90後係要教架，唔教唔識大
利申：90後

豬SIR

他輕輕的走了

呢篇野上年見過， 比少少創意得唔得呀

又loop翻

豬蛇宵夜食咩

一代不如一代

其實準時放工有咩問題

咪臭係，班撚樣食米唔知米貴

CHING HO BALL 恨鐵不成鋼!

屌你同一個topic開幾個post

原來達哥間公司咁仆街

請慎言
I reserve my right to take legal action.

no

扮去做節咋 ？
而家d90後點會去做節呀
搵女女開房大戰咋？

我好人d
叫個90後拿拿聲做完節返黎ot

越出越垃圾
毫無新意

去酒店爆房打卡？

請得佢就預左要做足
過節想早走？出小d糧比佢囉

我真係廢青90後 ，十二點就走得

我老細會催人走，只有佢有Office鎖匙關門
迫人快手做埋啲野
對佢嚟講，員工慣性OT=個人效率低=加電費=阻佢放工
有個新Sales，慣咗拖OT先做野，搞到佢上唔切機旅行
比老婆仔女怨，仲去少好多佢想去嘅景點
返嚟過多一排就話得罪左啲客，炒左人，其實係得罪佢

請善用起底功能

點解出咁多文都上唔到報？炒作下都無？

做冬收12
番得個三個鐘
遲下24號又係收早 都唔知點解要我地番

垃圾90後

見工請左你果一刻，你已經賣左身比公司啦

仲諗住早收工 有假放都算係咁

咁唔鍾意90後又唔請過個唔係90後，淨係識開一大堆post圍爐取暖

無限回帶 中秋 新年 過冬 情人 平安夜各回一次

幾時先至轉講00後

樓主唔好甘撚on9啦，人地放6點你又要搞咩潛規則收7點，日日做多一個鐘俾你，你一早份約寫收7點都算啦，成日抽9人地水，依家潛規則做節早走得唔撚得？？？？屌你老母

又唔認我國人，做冬關人撚事？樓主屌得唔夠混啦，支持樓主

收反埋你d故啦

無限loop，24號會再開新po

邊個國既國企？

今次唔太好笑
樓主再接再厲

邊到有潛規則做節早走

平時都要準時走

d 90後無腦

屌得好

最慘31又放早

好明顯係作黎屌鳩啲仆街上司 原來真係有人唔明

樓豬間公司咁好有得早走
仲請唔請人

國企？邊間國企丫傻仔

依家d 90後竟然想冬至準時走？洗唔洗放足廿四節氣比你呀！

回曬溏啦, 中秋節又係噉寫, 垃圾

你都有撚病，咩叫潛規則，6點放工走咪走囉，合情合理，平時知自己不足肯OT留低就夠啦，過時過節都係話準時走，無話要早走都要比你屌你痴撚線嫁，你自己無屋企人你唧事，咪撚要人都無屋企人，好多人就因為你啲一種垃圾文化攪到無左個家，無另一半成三十幾歲人都係一個人，你條仆街重夠姜講。你鐘意比曬個人生公司，唔代表要同你一樣，攪到個個一日返成十一二個鐘，重要返成六日，根本無生活，過節比人休息下啦仆街。

做十二個鐘都做唔完檢討下啦